內地70個大中城市新建住宅售價按月升0.5%

內地70個大中城市新建住宅售價按月升0.5%
2020-06-15 HKT 09:49

內地公布70個大中城市新建住宅銷售價格指數，據外電測算，按年上升4.9%，升幅較4月收窄0.2個百分點，按月就上升0.5%，升幅與4月相同。

國家統計局公布，上月北京、上海、廣州同深圳新建商品住宅銷售價格按月上升0.7%，升幅較4月擴大0.5個百分點；按年上升2.9%，與4月時相同。